點解好似無咩人提過包抄呢個問題

其實次次班狗玩包抄 文宣有無可能用狗無心俾人走做pt

邊會冇人提 出面個個屌緊

我指文宣方面 用黎拉下d中間民意

整緊啦 你估變出黎嫁咩

第一次圍警總都玩包抄